紅眼睛幽幽的看著這孤城

紅眼睛幽幽的看著這孤城
梁振英偷偷的背叛這香城